咁都越位?

上場son個球睇兩眼就算 呢啲就畫晒線 改夠做VAR熱啦

唔撚係水平線睇

今年英超劇本：熱刺首奪英超

亂鳩咁劃完發覺腳冇越就拉埋手線

:阿仙奴降班

唔會啦 得罪14億中國人

都係，應該又係贏足總盃保歐霸位果d老套野

永續丫達

紅線拉個位唔係手臂黎既咩
為左做到offside 拉出少少咁款

天收囉

老烏都off丫笨

差d想吹犯規